撞撞撞 盡在日本城

聽左十幾年都唔知句歌詞果三隻字係咩黎

開心shopping

有聲

時尚廚具添溫馨，買齊膠箱保溫瓶，是日綠化滿家庭， 愛好生活愛日本城～ 日本城，悉心照顧每個家～

EA Sports 日本城

EA sports 真係嘅

唔係呢首,佢果隻真係寧寧舍舍得果一句

你係日本城返工